連登就[ptgf，雞蟲]評分區

做得好好，冇證據應該del post

連尼住接實。。。

應該唔會bam呱

Admin唔會刷埋呢邊呱